屌奶星 今鋪我發鳩達啦

6合彩有49個number, 一張飛有6個no.

49除6 =8.幾

姐係買9張飛，就可以齊晒number,

到時佢出乜鳩我都中晒

以為熱狗post
鳩乜7達

on99

樓主
你覺得咁樣諗你做人會開心d既
咪繼續囉